連仔救命 幫手del

[大家點睇］鄧炳強：待內地完成處理案件程序 「可能」要求將有關人士送回港

當Fake news唔該
真係好柒

舉報自己回覆啦

見到喇
Fake news

舉報左

想哭

一齊做

777777

我都舉咗

@LIHKG

有得咁@ 㗎咩 @lihkg

嘩屌你老味今鑊仲柒

冇 鳩@

笑咗 好尷尬

連仔救命

當另類求關注

個個入哂嚟

又話瞓定眼瞓

推推推

瞓了

@望遠

@連尼住

唔可以

冷靜

舉報仲好啦

連仔瞓咗lu

幫手舉
舉埋呢個

你水鳩我

搞掂咗？

原來未

繼續笑

唔係呀，認真得㗎，係唔知等幾耐

推

76

好笑

唔柒，巴打你上心而已

幫巴打推

點解成晚都未del

Push

幫推

lm

仲未del到

Hi bb

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

🍉

🏐

大佬：⚽️